皇馬，巴塞，馬體會，三隊都俾人反CAP

皇馬輸ON9輕敵，殘陣出戰。

馬體會輸陰公，輸比球王戴帽

巴塞輸乜野？
成隊養精打利記，利記殘陣，
入波主力出唔到
贏三球在手。巴塞有心踢幾時有輸過四球？
我真係唔撚明，球王美斯是但入一球都做唔到？

輸四球出局，我真係睇到呆左。

好心痛

點解會咁架

西甲好慘

巴果場似假

假波 100%
話唔係假個d 一定利迷

假波
巴塞球員屋企人比利迷捉左

當年經典

因為假波

上年羅馬又假波

Hea 以為有3球贏緊
輸兩球仲未識驚 又唔打番自己最擅長既陣學人死守
比人入左3球先岩岩訓醒 利已經起晒火

仲有16-17
輸比蛆0-3, 又肯定係假波

12-13 對拜仁兩回合輸7球係咪又假波

傻仔教練華維迪 唔出丹比利 馬琴
場場出古天奴 美斯 蘇亞雷斯呢個正三角形結構
打反擊冇速度

唉

真係冇眼睇

經典作品